我要發明營多漢堡

有咩配料好？

你要發明關我撚事

見過youtube有人整營多熱狗

同日本炒麵麵包相似，整完個營多放入熱狗包中間

用麵包住漢堡排同煎蛋
夾埋一齊食
正到仆街。。
利申試過

唔想撞

芥黃好似好夾味

太肥了 如果少d營多 當佢配料就ok

薯片碎代替原本既炸蒜蓉

將營多撈麵煎成圓形，當係包備用
煎一塊蛋，加兩塊生菜，你兩樣野夾係自製營多麵包入邊

紫菜絲 黑椒密汁牛仔粒

太肥 太炸

營多係做包定餡?

唔通係傳說中既 麵tastic？

主角